{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/YOUTH/GM0023032440466/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Loosed Shirt - Ivory Check"
    },
    "text": "ブランドYOUTHで製造した商品番号SS23/QX3364YT10は毎シーズン愛されているシャツです。 このシャツはベーシックなデザインとシルエットを持っていて様々な演出が可能です。 インナーとしても使用でき、高い活用度を示しています。 薄くて涼しいコットンレーヨン混紡生地を使用して夏まで着用できます。 カラーラインと直線状の裾、四角カフスディテールですっきりとした外観を演出し、MOPボタンを追加してポイントを与えました。 この製品はドライクリーニングをお勧めします。 素材は表地は綿60%、レーヨン40%となっています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯して変色や脱色を防止してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めし、摩擦による破れや毛羽立ちの発生に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのブランドから販売されていますか？",
            "answer": "YOUTHというブランドから販売されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなデザインとシルエットを持っていますか？",
            "answer": "ベーシックなデザインとシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような演出が可能ですか？",
            "answer": "様々な演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿60%、レーヨン40%のコットンレーヨン混紡生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯すると生地が損傷することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは漂白剤を使って洗濯できますか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に浸けることはできますか？",
            "answer": "水に30分以上浸けておくことは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツはドライクリーニングの際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水や汗に濡れた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯して変色や脱色を防止してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このシャツには何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "摩擦による破れや毛羽立ちの発生に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 433
    }
}